以後要做多樣野，保護放學同學

可唔可以各位幫幫手
去地鐵站接同學放學
或者搭車既時候留意
見到阻生人就一齊開聲屌走
唔好俾阻生人拐左同學去

自推

自推
各位唔使返學既都可以去幫下手
自己o個區就得

唔好意思借一借位

最後一日啦

【置頂】廣東話冇啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

點解
推

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

地鐵不了